全能王山神好慘 一次又一次比豬隊友害

巴塞 阿仙奴 曼年都襯唔配擁有山神

山齊士擁有比自己實力還要高的鬥心

全能山狗 牙朗美欺點排

山狗先係世一

阿曼逼害山神

咁黎串人廢

Yes 傳射扭都有 全能到仆街！

咁多隊真係得巴塞襯得起

巴塞害佢冇歐聯.

山神朋友隊

YES
係我就轉行打丁DUM波啦

巴塞果幾年根本踢佢一個

美斯果時仲踢緊刷鞋波

山神都算美斯半個恩師 (另一半係細哨)